{
    "Connecting...": "연결중...",
    "Disconnecting...": "연결 해제중...",
    "Reconnecting...": "다시 연결중...",
    "Internal error": "내부 오류",
    "Must set host": "호스트는 반드시 설정되어야 합니다.",
    "Connected (encrypted) to ": "암호화 연결됨:",
    "Connected (unencrypted) to ": "암호화 없이 연결됨:",
    "Something went wrong, connection is closed": "문제가 발생하여 연결이 종료되었습니다.",
    "Failed to connect to server": "서버에 연결하지 못하였습니다.",
    "Disconnected": "연결이 해제되었습니다.",
    "Credentials are required": "자격 증명이 필요합니다.",
    "New connection has been rejected with reason: ": "새 연결이 다음 이유로 거부되었습니다:",
    "New connection has been rejected": "새 연결이 거부되었습니다.",
    "Password is required": "비밀번호가 필요합니다.",
    "Kasm encountered an error:": "KasmVNC에 오류가 발생했습니다:",
    "noVNC encountered an error:": "KasmVNC에 오류가 발생했습니다:",
    "Hide/Show the control bar": "컨트롤 바 숨기기/보이기",
    "Move/Drag Viewport": "드래그 모드",
    "Drag Viewport": "드래그 모드",
    "Active Mouse Button": "마우스 버튼 활성화",
    "No mousebutton": "마우스 버튼 없음",
    "Left mousebutton": "왼쪽 마우스 버튼",
    "Middle mousebutton": "중간 마우스 버튼",
    "Right mousebutton": "오른쪽 마우스 버튼",
    "Keyboard": "키보드",
    "Keys": "키보드",
    "Show Keyboard": "키보드 보이기",
    "Extra keys": "기타 키",
    "Show Extra Keys": "기타 키 보이기",
    "Ctrl": "Ctrl",
    "Toggle Ctrl": "Ctrl 키 토글",
    "Alt": "Alt",
    "Toggle Alt": "Alt 키 토글",
    "Toggle Windows": "Window 키 토글",
    "Send Tab": "Tab 키 보내기",
    "Tab": "Tab",
    "Esc": "Esc",
    "Send Escape": "Esc 키 보내기",
    "Ctrl+Alt+Del": "Ctrl+Alt+Del",
    "Send Ctrl-Alt-Del": "Ctrl+Alt+Del 키 보내기",
    "Shutdown/Reboot": "종료/재부팅",
    "Shutdown/Reboot...": "종료/재부팅...",
    "Power": "전원",
    "Shutdown": "종료",
    "Reboot": "재부팅",
    "Reset": "리셋",
    "Clipboard": "클립보드",
    "Clear": "지우기",
    "Fullscreen": "전체화면",
    "Displays": "디스플레이",
    "Game Pointer Mode": "게임 포인터 모드",
    "Game Cursor Mode": "게임 커서 모드",
    "Your browser does not support pointer lock.": "브라우저에서 포인터 고정모드를 지원하지 않습니다.",
    "Press ESC Key to Exit Pointer Lock Mode": "포인터 고정모드를 종료하려면 ESC키를 누르세요.",
    "Game Mode paused, click on screen to resume Game Mode.": "게임 커서모드가 일시 중지되었습니다. 다시 사용하시려면 화면을 선택하세요.",
    "Unable to enter pointer lock mode.": "포인터 고정모드로 변경할 수 없습니다.",
    "This browser does not support WebRTC UDP Data Channels.": "이 브라우저는 WebRTC UDP 데이터 채널을 지원하지 않습니다.",
    "Settings": "설정",
    "Shared Mode": "공유 모드",
    "View Only": "보기 전용",
    "Clipboard Up": "PC → 서버방향 클립보드 전송 사용",
    "Clipboard Down": "서버 → PC방향 클립보드 전송 사용",
    "Clipboard Seamless": "클립보드 자동 공유 사용",
    "Prefer Local Cursor": "PC 커서 우선 사용",
    "Translate keyboard shurtcuts": "단축키 자동 변환 사용",
    "Translate keyboard shortcuts": "단축키 자동 변환 사용",
    "Enable WebRTC UDP Transit": "WebRTC를 통한 UDP 전송 사용",
    "Enable WebP Compression": "WebP 압축 사용",
    "Enable Performance Stats": "성능정보 표시",
    "Loading statistics...": "성능정보 로딩중...",
    "Enable Pointer Lock": "포인터 고정모드 사용",
    "IME Input Mode": "IME 입력 사용 (한글 입력 시 필수)",
    "Show Virtual Keyboard Control": "가상 키보드 버튼 보이기",
    "Toggle Control Panel via Keystrokes": "컨트롤 패널 단축키 사용",
    "Render Native Resolution": "네이티브 해상도 렌더링",
    "Idle Timeout:": "비활성화 시간 (분)",
    "Clip to Window": "브라우저 크기에 맞춤",
    "Scaling Mode:": "스케일링 방식",
    "None": "없음",
    "Local Scaling": "화면 확대",
    "Remote Resizing": "해상도 변경",
    "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키",
    "Enable KasmVNC Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키 사용",
    "1 - Toggle Control Panel": "1 - 컨트롤 패널 토글",
    "2 - Toggle Game Pointer Mode": "2 - 게임 커서모드 토글",
    "3 - Toggle Pointer Lock": "3 - 포인터 고정모드 토글",
    "Stream Quality": "스트리밍 품질",
    "Preset Modes:": "프리셋 모드",
    "Static": "고정",
    "Low": "낮음",
    "Medium": "중간",
    "High": "높음",
    "Extreme": "매우 높음",
    "Lossless": "무손실",
    "Custom": "사용자 정의",
    "Anti-Aliasing:": "안티 앨리어싱",
    "Auto Dynamic": "동적",
    "On": "켜기",
    "Off": "끄기",
    "Quality:": "품질",
    "Dynamic Quality Min:": "최소 동적 품질",
    "Dynamic Quality Max:": "최대 동적 품질",
    "Treat Lossless:": "평균 품질",
    "Frame Rate:": "초당 프레임",
    "Video JPEG Quality:": "JPEG 품질",
    "Video WEBP Quality:": "WebP 품질",
    "Video Area:": "화면 영역",
    "Video Time:": "화면 생성 시간",
    "Video Out Time:": "화면 전송 시간",
    "Nearest": "Nearest",
    "Bilinear": "Bilinear",
    "Progressive Bilinear": "Progressive Bilinear",
    "Video Mode Width:": "화면 가로 크기",
    "Video Mode Height:": "화면 세로 크기",
    "Advanced": "고급",
    "Compression level:": "압축 수준",
    "Repeater ID:": "중계 ID",
    "WebSocket": "웹소켓",
    "Encrypt": "암호화",
    "Host:": "호스트",
    "Port:": "포트",
    "Path:": "위치",
    "Automatic Reconnect": "자동 재연결",
    "Reconnect Delay (ms):": "재연결 지연 시간 (밀리초)",
    "Show Dot when No Cursor": "커서가 없을 때 점 표시",
    "Logging:": "로깅 레벨",
    "Version:": "버전",
    "Username:": "사용자 이름",
    "Send Credentials:": "자격 증명 보내기",
    "Disconnect": "연결 해제",
    "Connect": "연결",
    "Password:": "비밀번호",
    "Send Password": "비밀번호 전송",
    "Cancel": "취소",
    "Documentation": "KasmVNC 정보"
    }